請啲cafe囡囡約咸濕仔上樓聽港獨講座 / 聚會有無得諗?

話book咗房談心, 上到去就係討論港獨大計
用呢招每次約十個預兩個會留低聽, 呢兩個ex-咸濕仔就可以成立革命小組, 學「阿爾及爾之戰」入面個種二三人獨立小組連結成全國革命網絡
最後時機一到就由香港民族流亡領袖堡主畀signal一齊行動, 大事有成之後再頒返個建國勳章畀啲cafe囡囡

Cafe囡好撚賤

青好耐無見

但係求其一早都呃到十幾個, 執行力高過好多獨派

Cafe室革命？

要引基佬我都肯

首先，要d女真係正

做咩一返來就瘋狂9up

咁似倫敦金

屌奶星堡主畀人打咗落地下反而仲笑咗人理

樓主回來了

樓主

去咗邊?

建國

樓主又返黎john鍵國大業